林嘉欣客串美式連鎖炸物時尚食府「一日特約員工」！

幫中資賣廣告

金拱門不了

呢件事如果係發生15年前都有D話題性既
當時M記仲係年輕人既選擇
林嘉欣仲係女神

男人四十校服LOOK對我視覺既衝擊直至呢一秒仲存在

我要罰你留堂